關於近日討論區變慢事宜

是咁的，一直使用大量薯仔作伺服器之LIHKG討論區近日明顯速度下降及出現斷線之情況，仍因數據中心所使用之海底電纜群受損所致。

據特工回報，海底電纜正在維修當中(好似係)，而維修時間可能長達數月，因管理員們暫時未能於深海中深潛，所以難以查證現時維修情況。

我們剛研究出可使用一種價格較為高昂之方式嘗試繞過該海底電纜，希望能暫時解決問題。我們亦會繼續研究不同方案，包括遷移伺服器群組等，減低所帶來之影響。

農夫連尼住上

留個靚名先

Lm

留名

lm

唔怪得成日彈 搞到 棄左幾個故

LIHKG伺服器群

ok

好似係

尾香

留名跟進

LM

倒自己米

fuck

今日都好似快番

點解我又好似無咩事既？

今日好咗
正常返
尋日慢到唔想上

懶幽默咁

公開一個月幾多收入未

it 狗轉做農夫

好

加油

幾時fix 長按彈app bug
彈左好多次app
an機

網頁版幾時同手機版完全整合

成日睇唔返自己發送匣啲野

真係成日彈app

我好似冇乜事喎

用我呢個版本就唔會彈(好似係)

OK

好啦, 我都係熄返adblock

乜係薯仔

係夜晚有d lag，但日頭就唔覺有咩問題

IT狗

cloudflare already?

執撚柒去啦

點解車台 Ceci 個 post 會俾人 del

1999

夜晚先覺得變慢左，日頭又冇乜野

食屎啦

慢就唔算太慢
不過就成日停止運作
Sony XP Android 7.0

辣殺lihkg 用著仔

起麻俾粒檸檬啦

IT狗，你的資訊很有用

海底電纜

覺得仲係算順喎

屌 remove埋廣告邊有錢比連囝繞過個海底電纜呀

叫我去潛

宜家無琴日咁慢

VIP

依家好似冇𦭵問題喎

班高登狗點撚樣呀？租server 唔使錢呀？時間唔係成本呀？而家你上連登又唔使錢，就算廣告有錢賺咪俾人賺囉，係都要人做義工仲要人地貼埋錢時間先安樂，你老味唔撚返去高登叫林早洩條仆街貼錢？好撚燥

都話避開左果條海底電纜，正常應該冇事架喇

點解要公開
你覺得佢借你過穚搵錢你咪唔好用

連仔fix到an機一highlight即彈app問題未

up乜鳩

追post la

聲稱非"謀"利咪公開帳目囉

唔好論壇萬事不理 名又唔理 post又唔理

剩係吊住條命吸google ad費

有人估算過一個月收成廿萬嫁

網頁版都lag

連仔又贏

提供個平台吹水講到借咗佢$咁

有鬼著數咩 放AD好搵過VIP制 我亦唔mind有一兩行廣告

留明
以為係我部機上網有問題

Server擺係 Singapore?

咁點解唔提供多樣俾人揀

又唔係收你錢 痴撚線

用咁撚耐未彈過

我都冇lag同冇彈過

支持

我iphone勁彈app
咩都係最新
即係點

唔收錢都咁屌，可以想象到收錢會俾佢地日日屌到上天花板

會唔會開放VIP, 唔介意俾幾十蚊去廣告

吸少左水囉

收48蚊一年好未 當你3萬個會員買齊 一個月都係12萬

而家google ad有成廿萬

仲唔大大個廣告塞你睇

駛唔駛對我地咁好

支持

不過成日彈app

150蚊一年又點睇

典型香港人心態

係咁彈app呀屌你老母

有廿萬一個月咁多

咩版本呀姐係屌你老母

姐係咩版本

留名見證

留明先

iphone未彈過app

收98一年啦。
打殘早洩又可以支持有心有力年輕人。
本犬覺得好值。

支持改善
照顧到大部分會員就得 無需要取悦哂所有人

扣除營運成本其實賺得好少，扣扣埋埋自己拎到嘅人工可能都係好過你出去做嘢少少咋。

我日日都彈

有邊個網上討論區唔會放廣告收錢,你本身都唔洗俾錢佢
你唔想俾佢賺一係裝adblock一係去舊登啦

收皮啦 選擇性回覆

又要免費又要冇廣告

用落唔覺有咩分別 可能多數上d時間都少人上

所以都係上膠登好，又順，界面又簡而精

我諗如果有四五個員工既話，成筆數就唔係咁睇
大型討論區唔同app，好多支出
毛利廿萬唔代表純利廿萬
更何況，邊到分析到lihkg有廿萬收入

仲係度派膠

加油呀

唔知點解我完全冇問題，一樣無咁順，冇彈個app

好明顯呢度唔重視波台啲手足，建議波台撚執埋包袱返去高登一家團聚

我唔係好覺慢咗添

因為你平時少入啲多圖嘅POST

幾時收年費除廣告

琴晚好慢，再早幾日仲死過SERVER

今日正常番

唔怪之得youtube成撚日load唔到

連大哥 我用iOS 有彈呀
但係彈果下我點cap 俾你喎

射精

周不時load 唔到post，仲以為係上網問題
加油！

連大佬係咪用digital ocean 新加玻server我都中左招

換伺服器轉收費加無廣告版啦

樓豬好波

支持連尼狗增設vip系統，等班公屋死窮撚冇得用

ios無彈過

叉電啦巴打，28%咋

個人建議一個月收$50，
畀完錢果個就唔洗睇廣告一個月，
然後當收咗 5000個巴打畀錢（即25萬）就停止接受收款，
全部人唔洗睇廣告一個月，
如此類推

Btw，lihkg好順

GLaDOS

連巴加油

好似得an版喺咁

連仔

幾時公開盤數

咩都咪撚講，bam撚左#83941條撚樣先

屌 搵人落海睇下啦

報告: 唔知點解an機近日㩒實黎highlight字都會重啟app出返去

海底

都仲快過高登

支持支持

要平就係咁
用Azure香港應該乜事都無

賺咁撚多錢
upgrade下都要啦連囝

平時好快架屌

講野口吻成信100毛on9囝甘

我又唔覺出咗問題

跑去要維修嘅海域，再潛水去整電纜，其實唔難

點解要公開盤數？

連尼狗ban哂班中小學雞就得啦

彈app同變慢有冇關係？

咪係 你係股東？
盤數點關你乜事

留名支持 辛苦哂

同林早泄真係一天一地

+1
希望正視

無心搞就算撚數啦

咁你又屌back up 佬？

根據香港法例成立，可以是透過社團條例註冊、公司條例註冊或成立慈善基金形式註冊，獲香港稅務條例第88條免稅的慈善團體都是這種機構。非營利組織包括 ：慈善機構、環保及宗教團體、專業人士組織及商會、青少年及科技文化組織、業餘興趣組織、鄉親組織、體育團體、政治組織等。

「非牟利討論區」係屬於咩組織？定係連尼住隨口鳩嗡？

backup佬未經達哥同意偷取達哥原作賺錢 同LIHKG公唔公開盤數有咩關係？

自己稱明講明 以非"謀"利的方式

唔會係特登打錯就牟字呀?

你就扯埋d 9唔搭8既野

你個打手就算數啦 連囝一潛就到你個acc上場覆😂

既然係非謀利 有會員質疑利益係咪有責任公開數呀

話唔定佢係有捐出去 但係係捐比七警安家添

大家說對不對

唔覺有慢既

點解我完全好慢過

點解有時d圖成日load左個頭但冇左個尾，好似下面張圖咁，已經連緊wifi load

你未

係外國上LIHKG好正常

似係你捉人哋字失嚟煲大嚟講

非營利組織（英語：Nonprofit Organization，NPO）是指不以營利為目的組織或團體[1]，其核心目標通常是支持或處理個人關心或者公眾關注的議題或事件，因此其所涉及的領域非常廣，從藝術、慈善、教育、政治、公共政策、宗教、學術、環保等，分別擔任起彌補社會需求與政府供給間的落差。

非營利（非牟利）意思其實同非謀利一樣

非牟利組織唔係口講就係，要註冊嘅

試下種紫薯啦屌

我都唔覺有事

扮哂幽默咁

連巴，有合作提議，可以提出?

都係膠登好，個ADMIN雖然長期唔出聲，但係其實係默默搞好膠登

hazelcast+cassandra(+hystrix) 分開幾組DS?

連巴盤數你又管，
人地有咁嘅能力起到個討論區，
你有無能力?
人地有錢賺又無阻到你

講明以非謀利"方式"
你死扯去組織機構 要註冊先算數
關乜野事?

呢句真 唔快d一齊回家

好行唔送

連巴真係好正，有問題會蒲頭
隔離登呀早洩有問題就潛水
之後就bam 人

咁backup佬事件又係連登攪大件事做乜?

睇睇下呢個post都彈

成日都斷太平洋光籤

唔鐘意咪返去搵呀joe囉,有咩好嘈
租server, monitor, update, develop樣樣免費既？
個ad又唔係要迫你睇哂先閂得個隻
半秒都唔洗就拉過左啦仲想點呀
係咪一定要人個個月貼錢出黎先開心
又唔係要你俾錢先俾你用，香港人心態有時仲仆街過啲大陸狗，見人有得賺/打和就要嘈餐飽

屌撚左

backup佬係佢自己無經人同意轉載影片喎
仲要自己迫當時人回應先搞到咁大件事
依到又唔係偷人野，連巴有提供服務比你嫁喎
如果backup佬啲影片係佢自己就無問題
你要講你又唔講下達哥開直播同啲youtuber賺錢

andriod 一長按就彈app
已經係最新版本
利串 已追Post 究竟要點搞?

睇上面幾條搞事既傻鳩就知波台撚有幾低質

原來到宜家D人都仲未知點解要屌backup佬
唔排除有人唔抵得人搵到錢
最大問題係偷野之後仲要暗地裡屌達哥

仲有連巴收錢咁又點
佢提供服務唔一定要免費比你用wo

樓上點解唔屌埋Facebook, youtube唔出VIP?

你肯定成個LIHKG得連尼住一個人話事同做嘢？佢嘅立場佢呢番說話代表到LIHKG立場？

// 以個人身份及非謀利的方式向會員提供更好的用戶體驗的連尼住上 //

同埋呢個係佢哋盤生意嚟，
你有咩權力要求人哋公開財政報表？
依家同將來要用乜方式營運又關你咩事？

DC係平啫
講速度一直都係aws同azure快

D波台狗眼紅人有錢賺 笑左

成班窮閪吠完聽朝好準時返工喇

所以當知道波台畀班賭波撚佔領果時，我真係忍唔住笑咗，心都涼

咁既野你都講得出

admin講既野可以唔代表lihkg

有班人係高登就屌高登，係連登就屌連登，周圍搞分化

幾時先有pm??

波台假膠撚狗咁勁，點解佢地唔去撚走班賭撚

同問

而家有人逼佢搞架咩

加油連巴

我覺得admin平時回post參與討論搞笑下冇所謂，會覺得親民
但依類正經事務正正經經回應唔好賴搞笑會好啲，唔係反而會令人覺得輕挑，唔重視，會感覺唔認真處理
我知事實上連巴係好快手處理左個問題，但始終依樣野影響人地觀感，影響人地支唔支持你，影響你管理

搞笑幽默，留返平時做

個人意見

以為自己好撚好笑牙

補多句，除非啲幽默去到薯片果啲pr級數，唔係都係正經好

而家係佢自己講非謀利

但又一直開google ad吸金, 連比人開vip去廣告既選項都無

誠信盡失都唔屌得?

上面仲有人話香港人心態乜乜乜

誠信先係香港核心價值

討論區大小事不理 建議無視

vip,討論區名講足幾個月都唔提

駕駛女要求刪post就做 有人問又唔回應

而家連回應都唔回下 剩係得d fans護主😂

咁佢都講到明係以「個人身份」同個人非謀利方式幫你哋做嘢
係你文盲睇啲唔睇啲亂屌人咋

依家有人逼你上LIHKG咩

條電纜比魚食

有慢過咩

加油 樓主

強貼留名

咁你咪唔好撚上囉 呢度無你會死咩
無人迫佢搞 都無人迫你上 on9

你比撚左十萬九千七上連登呀 死撚開啦屌

An機冇彈過app
加油！

你quote錯人喇

on9 之前hkg+收皮個陣
大部份user 都希望開一個新討論區
連巴先去搞
而家就屌鳩人
debug都要時間啦係咪呀
有問題出現
唔通秒答你而唔check？
萬一答錯又點?
到時咪俾人屌得仲勁
好心你班撚樣啦
係又屌 唔係又屌
咁撚勁 你做埋連巴個份啦on9仔

1. 繼續選擇性失明：
// 以個人身份及非謀利的方式向會員提供更好的用戶體驗的連尼住上 //

2. 非謀利同非牟利意思係一樣都係解：提供服務並不以謀取利益為目的。
但係並唔等於一蚊都唔可以賺，始終要生存、要營運、要食飯。
你有咩實質數據來支持自己講嘅嘢有說服力？（指責人哋點樣謀取暴利）

呢幾日係不斷彈app，尋晚睇post又有幾次load唔到
但其實我唔介意
唔係因為免費，我諗facebook youtube免費但狂彈app都會想屌

唔介意係因為我鍾意呢個平台（起碼暫時嚟講仲好鍾意），呢個令我開心輕鬆嘅平台

呢樣真
有時香港客真係賤撚過畜牲
免費用都當正自己係大爺
咁唔鍾意咪返高登囉
免費用 admin又肯聽民意 仲想點

又要屌又要上，都唔知為乜

波台班人幾時屌埋馬會累你輸錢

屌，人哋咪講過好多次，話要出跨平台VIP制度服務囉，但係你估話整就整咩，人哋本身唔洗返工，唔駛做自己嘢嘅？

好多電腦白痴都覺得IT狗寫啲嘢好似變出嚟咁，覺得好易好輕鬆就係咁剷人

l唔知本身用既咩server
轉去Google Cloud Platform / AWS有冇得諗？

個server 係星加玻?

好似中國人嚟香港咁，
係都要用恩主心態嚟對待香港，
覺得冇佢地香港就乜乜物物，
同上面屌連住尼班人好似。

以往喺高登叫天不應，叫地不聞，嚟到LIHKG就發哂癲係又屌唔係又屌

我睇返原文, 連尼住似係抽水式回應返牙joe既公告
以前連尼住或者plus仔好似從來都無講過係非牟利
成班話人非牟利既係咪炒哂車

佢覺得禁個制就有啦

上面條友想點
首先20萬點計出黎
就算真係有20萬
server maintenance development唔使錢？
以你既邏輯基本上你可以唔使上網

依加啲人諗野好離地，你係唔會明

連尼住仲要係用自己個人fb page到post
同埋原文係解釋返佢以前隻 LIHK 高登 app
D人睇D唔睇D 段章取義

追哂咁多LIHKG既公告都無提過自己係非牟利
況且我覺得LIHKG已經好有良心
對比返所有forum或者媒體，無一個D廣告係少過 LIHKG
都唔知屌乜

咁認真回應條波台假膠
班假膠係咁想個討論區好就唔好打5p字，係到做假膠

咁又唔止佢一個叫人公開條數既
一陣D人唔知頭唔知路見到之後又跟風屌埋一份
對admin好唔公平 乜都屌一餐 仲要未搞清楚件事

btw連尼住android幾時有得更新

波台撚敗走站務台

班撚樣係咁雙重標準

留個靚名

班波台友真係好煩

人地樓上解釋哂兩件事係點
你咪繼續扮睇唔到喺度鳩嗡

炒完車無聲出

我回左佢佢都唔回我啦

人地文盲唔識字又要屌

佢地以為有部手機就係萬能
可能連上網要俾錢都唔知

阿joe quota連尼住向佢承諾既野
當你連尼住quota返句野黎抽水
句野就變成非事實?
佢繼續以呢句說話對用戶聲明同承諾 而家就講下就算數?

講野係憑據 突登搵返比你睇

[附有實際數據] LIHKG一直無VIP版，同埋高登搞咁多野嘅原因

一月數據 而家更加唔止

波台班煩膠真係好撚霸道

無事就四圍係其他台到蝦蝦霸霸打5P字, 俾人屌5P字又話人新會然
我相信唔係個個都會上體育台同知道入面D潛規矩
又成日無野搵野來屌

有事就叫admin處理D賭波post, 叫admin管下D唔識波台規矩既人

痴撚線班狗
人地比個平台你吹水，又要屌鳩人
邊一個網站，apps冇廣告嫁
賺錢就梗嫁啦。高登個apps仲多廣告啦

理得佢賺幾多姐，你有必要知道咩 唔like咪唔好用，又要用又要屌

好攪笑，話人無俾錢上連登唔應該屌
咁上高登個陣你又屌

屌得合理自然無咁多人話你

連尼住幾時向方丈承諾非牟利?? 你搵返原文來睇
就算有, 都係LIHK高登APP果陣時既事

依家哩到係LIHKG 點解要向牙joe承諾非牟利
唔通係連尼住搞LIHKG要得到牙JOE批准
你講完都覺得講唔通啦下話?

正皮留名

人地問你

就算真係有20萬
server maintenance development唔使錢？
以你既邏輯基本上你可以唔使上網

你又係段章取義，答D唔答D
真係好肉酸

見唔見到二邊個公告都係講緊高登App呀，搞完分化未？

你呢d咪正宗雙重標準囉

出來面對啦 你又係到扮睇唔到呀?

Ching ho ball

咪又係用人心血黎賺錢，細節唔同姐

早洩講緊嘅應該係PLUS仔違反承諾，而唔係連尼住

喂 阿哥
佢出篇野係比用戶睇喎
佢繼續引用句野 唔係比阿joe睇喎
係比lihkg用戶睇喎 向用戶講喎
你諗得通未?

連巴發現問題，就算星期六日都立即諗方法解決，咁既服務仲想點
不如每個月出返錢俾你好唔好呀？

簡而言之非牟利係講緊lihk 唔係lihkg?
btw, 高登打手準備全面進場

咁個問題真係你喺度為屌而屌吖嘛
又唔見會針對其他人？

講兩句就叫人返高登，咁同香港人話舊時美國管治好，宜家政府唔好，跟住比班大陸仔叫返英國有咩分別

PLUS仔 = HKG+

典解連狗有貢多護主犬=.=

但點講都唔關 LIHKG 事
係班撚屌係到段章取義
啊 應該話 段章取字

都係為你好啫，見你適應唔到LIHKG，咁多不滿，費事你過得唔開心啦

內文樓主講得清清楚楚
包含數據同建議
你連章都未睇 就學人講義
哂氣

佢成篇野講緊舊時LIHK高登APP啊
你識唔識字啊 ?
你諗得通未?

內文淨係講收入喳, 都無講成本
LIHKG 用幾多錢營運邊個知 ? 係得班人係到9估喳
人地鳩UP你當秘笈 ?

明哂 原來你部電話出唔到個G字

比高X已經快好撚多
只係之前有時成日入唔到不停load死畫面

點解唔用香港server口月月口

執法問題，你懂的

人地呀JOE講緊佢 LIHK高登APP
連尼住係佢個個人page到回應返喳, 你睇下上文成段野啦
唔知頭唔知路，上文呢

我記得啱啱開壇嗰陣成日有人問個ser 喺邊
而家係咪即係回應番唔係喺香港

btw 點樣可以block 哂d 波台煩膠

正皮

屌你老母連登唔撚係抄鳩高登？
台名運作都一撚樣

仲有 連尼住話係以 個人身份 就更加明顯係講緊佢以前隻高登APP
LIHKG 好明顯就唔係佢 "個人" 整出來
佢淨係搞 android, iOS 係望巴搞
你醒未啊

已經柒哂啦你 仲為拗而拗🤣

叫連尼住出黎回應下算啦

又雙重標準

牙JOE=達哥
連狗=backup佬

見到條友上幾頁都有覆下，見到d問題敏感小小就潛水

台名係抄，但敢問一句，呢樣嘢受邊條版權法保障？
至於運作，其實多數討論區佢地嘅運作都係大同小異。
先例一開，其他香港forum有排告

辛苦哂

除左台名之外呢?
個個討論區都係分類咁討論架啦
界面完全唔同哂

高登有黑洞?
高登有政事台?
未有LIHKG之前高登有熱門?
未有LIHKG之前高登有追蹤中?
未有LIHKG之前高登有睇圖模式?
未有LIHKG之前高登APP有go to school by bus?
未有LIHKG之前高登APP用笑哈哈做ICON?

無連登高登會跟住UPDATE?

大家一齊估下 下一個高登炒LIHKG會係咩功能

其實呢，非牟利都要有資金運作嘅，都必須要有收益嘅，依加佢比服務你，啲廣告又唔阻你，佢又有錢，有咩問題?
如果連巴講到明開連登自己比曬錢，咩收益都唔要，咁就比你講曬佢
如果你要佢公開條數呢，咁我可以講，你根本無咁嘅權力去做
之後呢，連巴明吹水你都咁認真，我都好認真咁同你講，連登好似唔係咁合適你
就算有錢賺，我諗依到好多人都唔會好在意
咁講你明唔明?

雙咩重標準，好心當雷劈

另外你個比喻簡直on9，
移民係要成本，
你返去高登駛乜成本 ？

如果移到民我一早走咗啦

咪覆左囉 又扮睇唔到 ??

個問題係 LIHKG 從來無講過自己係非牟利

幾慢都唔會番高登

Root server唔係香港，但佢有租cloudflare cache server/cdn，而cloudflare係香港就有node。

我得第一段係講非牟利，戴一戴頭盔

留個名先

有啲人真係痴撚線，免費比你上都要屌？條氣唔順咪唔好上囉

講到好似連登既收入你有份唔分比你咁，就算100萬1個月都關你撚事咩，有時間就留意下香港基建超支垃圾官員加人工啦仆街，啲錢你同我都有份架

我明啊
我意思就係既然係非牟利 咁根本唔需要公開條數
老實講 佢搵幾多幾少關我撚事
唔通搵得多就唔上 要搵得少先上

反之如果持續有D人段章取義 係到為屌而屌
就真係會搞到個forum低汁哂

尋日係慢咗啲，不過唔太大影響

3hk, 21mbps, Android Samsung S7, Marshmallow

禁回覆又彈app 又打多次
首先"啲廣告又唔阻你" 呢句我諗10個user有9個唔會認同呀?
如果我私自取得佢內部資料後公開 你就話無權者
要求稱聲非牟利既admin交待下運營成本 支出 捐錢比七警定同係阿joe對分 都需要權力?
其實最簡單既 就係admin出黎回應下
點解咁簡單既事都唔去做?
一開頭唔單止講緊非牟利既個問題
討論區名 , 駕駛女刪post事件, vip去廣告問題
點解都視而不見回應都唔應下會員?
剩係維持討論區運作以保障google ad收益,
討論區上大小事都不管, 難道真係一個好作風?

其實你想點呢?
就算搞撚到呢度仆街
我都唔撚會去高登架奶鞋底架喇

巴打 一齊番高登拉 尼到甘多護主犬
一齊回到牙joe既懷抱
唔洗嬲嬲豬

push

班假膠分化撚，唔會回應

又拎黎講，backup 佬創唔創造到個平台出黎？
內容係邊個提供？
假膠分化撚

Digital Ocean?

高登搞ge係核心
連登只不過係優化
個核心咪又係高登
冇高登冇連登
冇連登高登就冇你班垃圾

或者我都要再係度澄清多一次
閣下所引用之文章為本人「連尼住」對高登討論區以下公告之回應

閣下引用部分為高登討論團隊對本人「連尼住」於高登討論區營運「LIHK HKGolden」所作之評價，該篇聲明本人亦於「連尼住」facebook專頁中發佈。

如閣下選擇斷章取義只節錄相關部份，亦不理會上文下理本人亦無話可說。

本人於此作出聲明，LIHKG為以公司模式營運之討論區，現已有約十名員工分別負責討論區營運，程式編寫及法律支援等。而「LIHK HKGolden」自提供服務以來一直以個人身份及非牟利的方式向會員提供更好的用戶體驗，當然後期每月也有約兩三千元港幣之獲利。

而我們成立LIHKG討論區也並非單為營運一個討論區，我們一直相信，香港IT業可以做得更好，更有創意，我們將會繼續以身作則，為香港IT界提供一個有合理薪酬及各樣發展機會的平台。

你剩係識搞it野
唔撚識管理討論區
自己諗下啦

高登既核心係班會員，並唔係佢自身，仲未明？

連巴出現了

呢度啲人多數咪又係高登過檔埋嚟嘅

Snitz Forums 2000 搞嘅係核心
高登只不過係改良
個核心咪又係Snitz Forums 2000
冇Snitz Forums 2000冇高登
冇高登Snitz Forums 2000就冇你班

// 與一般討論區不同，高登討論區並非使用如phpbb和discuz!等討論區程式而建立，而是以 Snitz Forums 2000 為基礎，自行開發新討論區程式。//

// 小丑圖示原本是美國Snitz Communications 公司開發的Snitz Forum 2000，論壇表情符號中其中一個；但當時採用該論壇程式的高登討論區，沒列明論壇程式的來源 ，令部分網民以為小丑圖示是高登討論區創作。//

既然上水就唔好走住啦

請花點時間回應埋以下問題 :

1. 會員祈望既Vip去廣告模式會否實行?

2. 小心駕駛Ceci leung既post為何被消失?

3. Lihk及iHKG是否持有用戶於高登的任何資料? 會否做成利益衝突?

4. 對於會員及外界點樣提及及稱呼lihkg, 你們有否最終定案?

其實無vip mode 又如何？
d 廣告真係咁阻住咩？又唔係彈出黎既

冇話唔比冇vip mode,而家係連尼住冇回應過,回應2句唔會死掛

之前連巴都講過佢係第一次接觸管理呢方面既野
而家人地咪邊學邊做囉 仲想點

擺明無啦，咁又點？
呢啲商業決定都好嘈
屌埋Facebook google丫

仲以為我csl/網上爬有事

連尼住啲post好正

幾時有PM牙屌奶星！

問你咩？咪撚衝出黎吠啦

留明

見到呢個post就知點解係香港做it叫it狗，真係慘過做雞

利申 讀緊it

你冇撚改錯名
係呀有人逼你上連登呀柒頭

up埋d on9野都大把人撑
仲勁過希特拉

其實我同望遠都有回應過，係會有去廣告既
但功能都未搞掂哂既時候唔得閒搞住，因為太多野要考慮

LIHKG就係LIHKG現時冇任何中文名稱，我地亦唔會介意會員用任何名稱稱乎LIHKG，拉登又好連登又好三哥都好，我地既官方名稱而家都係得 L、I、H、K、G

LIHK HKGolden 同 HKG+ 都冇存有任何高登會員既資料

幾時有PM?

下，嘜lihkg速度有慢過咩，我唔覺ge
但我知高登改完版都重係同未改版一樣咁lag

20萬廣告一個月其實計返條數都唔係搵好多，燈油火蠟人工都去唔少，雖然近幾年我係攪術數程式為主無嘜真係攪forum同server，細節野未必計到咁多

真心，我都多謝連巴比個機會我地班it狗(最少我自己認)去填空未有正web版lihkg的真空期同可以操開發技術

手機版表示唔覺慢

駁唔到

有乜關係
佢自己搞得就預左有風險 就算倒貼都無得怨

連巴，可以傾?

總係有啲痴線既傻鳩係度吠

An 版可唔唔以揀返 v3.2.4 果隻介面

用開有感情

最好貼埋錢比你上就最撚好
IT狗

發覺班波台狗好鍾意連尼住講乜都揾位入佢
又要屌又要上，本來個壇既風氣已經比你班垃圾搞到差撚哂
如果搞冧埋個壇大家一齊冇得上係咪最開心?

連屁住

比個答覆我

點解想一段野copy長禁個mon會彈app

我通常都係入去quote果到再copy，未試過咁樣會彈

咁樣係唔彈 但點解會係一般瀏覽頁面會

an版幾時有齊三個熱門

連巴幾時更迎高登個LIHKG
可唔可以加返熱門

好似冇人迫你用連登

我用緊5s都淨係唔小心禁過廣告3次

鴨免努力
少少Lag接受到既！

姐係有個平台
希望你改善
然後就話搞it野先
唔好好整頓下管理問題
然後無視站務台
留個icon扮親民

講真唔十卜連登一早唔用啦
想俾d意見又好似閒事莫理
再一句冇人迫你用就玩哂？

可唔可以加個活動通知/置頂系統
好多巴打有心想搞活動，做實事，但呢度人流太急，好多野都係事倍功半

香港做it 狗真係慘過食屎

連囝幾時找數

連尼住你條仆街開post都唔應

又吾肯講波台啲賭波Po點算

波台=賭博台

真係慢左好撚多
快啲搞返好佢

其實用左lihkg 咁耐
都係唔小心㩒到幾次下面條bar 啲廣告
再講
個post 入面啲廣告 見到就飛架啦
你會停係到睇廣告？
都唔撚知有幾阻住你

vip 版比盡你收30蚊一年
一萬個會員都只係30萬 更何況唔係每個會員都會買vip
其實人地有錢賺有乜問題？ 真係免費義務比你享用？定係你覺得砌幾個code 起個論壇出黎好容易呀

我屌 望到右邊張圖 真係笑左出黎
除左台命以外 你諗下排版同icon風格係邊個抄邊個啦
有lihkg 先 定有垃圾joe 改版先

次次有啲要求 啲死忠一定係叫人返高登、用免費野唔好咁多嗲
一係就發爛炸話香港地做it好低賤
唔好下下話恩主心態啦
你地會唔會都將個admin當左係恩主咁拜呀？

出公告就正經d 啦

咁你想點撚樣呀 講黎聽下

屌你admin死咗去邊呀，搞唔搞都出句聲啦

咩嘢口

咩嘢叫高登個LIHKG？

高登就高登，
LIHKG就LIHKG，
兩個forum嚟㗎喎

連巴...有個bug由lihkg成立到而家上咗咁耐都未修正 唔知其他巴絲有無發覺當用咗lihkg個browser 睇片好自然會變咗打橫睇全螢幕睇 但係出返去lihkg個畫面就會lock咗打橫 變唔返打棟 要熄咗app 重新入過先正常返 唔該連巴同望遠巴修正下

幾時有得開放比人整一鍵block list 一樣block 尻哂班波台狗

咁就成個世界都清淨哂
利申：FF

連巴高登apk
講錯左
麻煩更新下個高登熱好唔好
好耐無更新啦

你想叫連尼住更新lihk

兩邊走當然想兩邊好

幾時整pm呀

出嚟呀admin

Web版都好慢

真過好撚慢 係咪要番高登

返膠登好啲

yes 好on9, 我理得佢邊q 個呀， 做得唔好就係唔好嫁啦。 就好似有d 廢老係度話689 好慘， 好難做。 我心諗， 食得咸魚抵得渴， 開個forum 有冇水賺自己知， 做唔黎你退下自然有人頂上， 唔好講到好似係度幫我地， 係度做緊義工咁先得嫁

總之身份就係admin 同user, 唔理呀jeo 就連尼住， 做得差就要屌嫁啦。 jeo 有廣告要屌， 連尼住就唔屌得？
又要成日話非牟利， 有post 出親話要求去廣告又唔理， 一係你就公開財政， 如果唔係就唔好一路加廣告一路話非牟利 好嘔心

我從來冇講過LIHKG係非牟利
我都唔知你地係比人誤導定咩野
詳情可以睇返 第16頁 #382 既聲明

咁幾時搞賭波Po

幾時更新高登APP
幫幫手

公乜撚野開 講到自己係股東咁

姐係非牟利係之前既事？ btw 我接受到forum 慢慢改進， 只係接受唔到好多人講到日日蝕本為左幫我地有個討論區上咁， 跟住一point out 個forum 唔好既地方就俾人叫過主 呢d 人好撚on9

選擇性回覆

依家已經唔存在

各類型既Post問題我哋都內部討論緊點做
現時未有定案

拿拿林開個台或者搬入黑洞啦

大把人都係用薯仔做server啦

可能IT狗or打機既人先明

之前未確定有冇利牟咪話自己非牟利

鴨免覆我ok?

係咪iOS? 聽講好似解決唔到

block左個班出返哂黎
連巴加油

admin覆我ok?

1.聲稱非"謀"利<----source??

2. 點解'聲稱非"謀"利'就要公開帳目??? 連登有收課金??上左市??定你有份夾錢??

3. 論壇萬事不理?? 我成日站務台叫admin搬post好快手喎

"既然係非謀利 有會員質疑利益係咪有責任公開數呀"

冇責任, 冇收捐款, 你又冇夾錢, 洗鳩向你交代

連囝玩緊女仲得閒理咩

果個聲名講去廣告ja wo

係第15頁#358
自食返粒膠先

出嚟拿，可唔可以暫時搬走晒啲賭波Po先呀

人地都話冇經驗
唔識管理呀
俾人搞好it
提高民望先啦

it狗真系垃圾。話時話，連囝覆一句又潛左，又要掟西瓜

唔回人

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
返黎啦

連囝典做野 俾班波台廢鋒串到一棟刀矛

改用海面電纜會唔會好D ?

DataCenter既人講既野唔好信, 無聽到有海底電纜故障既新聞既.....

故障都要上新聞 Center隻Mouse壞左洗唔洗話你知

係 以前hkg+都唔係咁
如果加個鎖定螢幕功能得唔得？

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
返來啦連囝，賭波po肯搞咩？